[Mac機]外置harddisk eject唔到 格式化唔到

如題 唔好意思我係電腦白痴 唔知有冇人可以解答到我啊 射射

eject唔到:

格式化唔到:

WD 要特登去官網download佢個software嚟eject

hard disk 用FAT32
利申：電腦白痴

我都試過洗唔到單一partition 係可能成舊個partition table壞咗
你可以試下 format成隻hard disk，啫係出面果舊WD Element xxxxx